有冇人曾經自殺過

可唔可以分享下你地嘅經歷
方便嘅話請留低tg

利伸 唔係想散播負能量

試過坐喺窗邊
但幾分鐘之後就返返入黎
哈

我曾經跳過樓
正在地府上連登覆你

網費幾多?

而家仲有自殺嘅念頭？你tg個名好灰

幽默感而d野

咪同個名一樣

樓主係想比位人入定點 自殺過同嘗試過自殺同埋想自殺係唔同

準備左一堆藥，打算再買安眠藥一次過食唒
但最後都係冇食到

唔好呀，你死左後排就冇嫁啦

我都有藥
但唔知點食好

唔好意思 我講得唔清楚
係自殺過但被救返
或者嘗試過自殺但被阻止

試過食咗老母十幾粒安眠藥，點知原來無乜用，唔知係藥廢定食十幾粒唔會死

係咩原因令你想繼續生存

唔知，只係知道由果日之後，成個人都變唒

我朋友話要食好多先有用，如果唔係，洗胃就會冇事

之後要洗胃？

有得番生架嘛

我都試過，結果只係昏睡一日胃都唔洗洗

係咪代表身體好強壯

幼稚園試過閉氣自殺算唔算？

認真問 好奇試下定真係想死

試過食完安眠藥同酒 坐左係窗出面
都唔敢跳落去

之後抑鬱症好返左唔少

唔會成功到 人類腦部意識唔會俾你持續閉到死 頂多都係死腦細胞之後唔知點 總之唔會死啦

有個fd試過食一樽都冇事

有咩唔開心同我講囉

點解經歷過嗰次反而有好轉？

係咪同每樽安眠藥成效唔同有關

似係巴打你唔開心喎

捱過就有光了

有咩唔同左
正面左定更加唔想生存

巴打你可唔可以留？

當然可以

..絲打好大決心
被救後有咩感受

事實證明捅唔入
可能我唔夠大力

食過約120粒藥
用酒送

一d事都冇

點落到手
我試過想界開自己隻手拎番細個摻左入去個粒玻璃碎
都界得唔夠深

當你真係好唔想生存 就會落到手

六年前失戀 試過坐係16樓窗台 諗左好耐萬一死唔去點算 六年後而家好慶幸當初無跳到落去 亦都唔會再諗輕生呢個念頭

現在還好嗎

試過係馬路到打算衝出去
比個朋友救返

特登復活覆你個post

諗住跳樓不過醒覺左
我死左人地後唔後悔 我都唔會知

喪啪藥 再飲酒 都死唔去

證明電影電視劇都係呃人

睇嚟食藥真係冇乜作用

好多當初要生要死嘅野 而家只不過係過眼雲煙